[海賊王]原來不死鳥咁撚勁，起碼勁過三災三凶星

早幾年連登仔話白胡子班隊長廢過bigmom凱多好多

其實而家既run please好垃圾
冇討論價值

赤犬>>不死鳥